\begin{question}[section=1,subtitle={Concurrent},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
	Non-concurrent und concurrent engineering kurz erklären.
	Was ist der Vorteil, was der Nachteil?
\end{question}
\begin{solution}
	In \abb{abb:concurrent} ist ein Vergleich dargestellt.
	\begin{compactenum}
    \item Non-Concurrent (seriell)
    \begin{compactitem}[+]
        \item stabile Planung
        \item Hohe Kosten können für längere Zeit vermieden/(verzögert) werden
        \item Überraschungen werden durch tests ausgeschlossen
        \item Produktionsvorbereitung kann verbessert werden
	\end{compactitem}
	\begin{compactitem}[-]
        \item langsam
    \end{compactitem}
    \item Concurrent (parallel)
    \begin{compactitem}[+]
        \item Schneller
		\item Modulares Design
	\end{compactitem}
	\begin{compactitem}[-]
        \item Bei Fehlern entstehen hohe Kosten
        \item Wenig Dokumentationszeit
        \item Weniger geradlinige Planung
    \end{compactitem}
\end{compactenum}
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=10cm]{\currfiledir image.png}
	\caption{zu L \GetQuestionProperty{counter}{\CurrentQuestionID} Serielle vs. Parallele Entwicklung.} \label{abb:concurrent}
\end{figure}
\end{solution}
